今日之後 仲有好多人願意再出來 但真係需要一個領袖 一班軍師

宜家群龍無首
真係缺少左一個好有個人魅力嘅人
演講技巧好 去激勵人心

另外 策略決策都要改變
連登一人一個po 落去都唔係好方法

真心覺得應該組一團人 暗地做實事
連登同tg都係被mon po

組左軍師團 約十數人
決策就投票
再有一班人消息傳遞出去
先係理想

就宜家係出面留守金鐘嘅人
好多po都叫佢地走
但佢地都係留底等被清場

前日凌晨都係一樣
午夜衝擊
最後留低三幾百人被集低晒名
真心係缺失左指揮同領袖

另外 唔好真心相信泛民同民陣
已經出賣左香港人好多次
的確 昨晚鄺仔等人係出來幫手
都感激佢地
但事實上 諗深一層
又係咪唔係為左拎光環？
呢個留返你地自己諗

總知 希望可以搵到適當人選推選出來
既然今日咁多義士 衝都唔怕 食催淚彈唔怕 食子彈都唔怕
相信總有個香港嘅美國隊長 走出來成為今次領袖

正評負評都唔緊要
呢個時候真係需要思考下一步

推

問題係而家群眾躁動
唔會信任何領袖

唯唯

大台佢老母

宜家成個感覺就係大家都憤怒
但迷失

同埋午夜清場真係太容易理解
你地無車搭 無增援
警察就換更 清場

大台就係泛民同民陣
今日我唔明白點解真係俾佢地搭出來打擊士氣

學你地講, 各有各做?